推出全新｢伸縮八達通｣ 令你駕車好輕鬆

今日愚人節嗎？

咩事坐左咁耐?

出咗好耐？

appledaily 2017年10月22日
近日，網上流傳一張「伸縮八達通」的圖，聲稱八達通準備在11月推出這款伸縮版，指有了它以後泊車嘟卡都可以好輕鬆。不過記者向八達通查詢過，八達通回應指公司亦無推出這款產品，是惡搞圖。

appledaily 2017年10月24日
日前，網上流傳一張「伸縮八達通」的圖，指八達通準備在11月推出這款伸縮版的八達通，方便一班泊車人士嘟卡。我們收到消息，八達通的確準備推出該產品

唔知點解覺得好柒